警察都係打份工姐

上面所有嘢都係睇小說睇返嚟
我一啲都唔支持㗎

推1/10

推2/10

支持解放軍而踩低黑警?

仆街啦去,兩邊一樣係仆街

傻豬黎嘅
點會係要我地支持解放軍

係要撐警班籃絲支持

佢哋都講咗好耐要支持解放軍嚟香港㗎啦
借力打力啦

3/10

4/10

原來上面有個字打錯
老老老老老
罰抄五次